法國隔離team都笑鳩我毒撚

咁啱同隔離team d人傾幾句
個個都話book房同女去staycation
我當場呆咗唔講嘢
估唔到間公司咁少毒撚
輪到我嗰陣 都唔知講咩好

跟埋一齊去呀嘛，識下女仔都好

怕醜 唔敢join